hkbn 請出招

我想徵求寬頻報價，詳情如下：

單位類型：公屋

地區 ／ 屋苑名稱：長沙灣元州村

網速要求

本身有pccw，但太慢，想申請多條hkbn
100mb+My tv super,請報價